衞生防護中心：預計武漢肺炎確診宗數會陸續增加 與警方聯繫後將啟動重大事件協調中心追蹤密切接觸者！

目前確診69宗武漢肺炎個案，有一名37歲女性康復出院。

四個popo 有病徵

車厘？

4個危殆病人，3個轉為嚴重，1個轉為穩定，目前有六個嚴重病人。

郭文貴引述班農話香港實際數字係公佈嘅10-20倍

好naughty

警 : 自己追蹤自己

又話受控既.....

與警方聯繫後追蹤密切接觸者

但係警方本身就係密切接觸者

靚助攻

有狗中咗先用超級電腦

入屋強姦人

係人都知佢知衛生

確診警員的妻子和岳母測試結果呈陰性。

佢哋

屌

過幾日再驗可能唔同講法

好似話要驗幾次架喎
隔幾日再驗睇吓點

未來24天是關鍵

的士司機只係籍口

肯定係因為要確保堆狗安全

啟動重大事件協調中心 = 黨衛軍開工啦

尋日俾人屌完先開機呢個政府唔屌唔鬆化

好cute cute

集氣

衛生防護中心：未見社區爆發情況。

因為有狗感染
立即啟動重大事件協調中心

我地既目標係雖然係死全家
但3萬死晒都叫不完美可接受既

屌 相處左3日都唔中
係咪OT O到連狗嫂狗仔都陪唔到咁呀
無可能既, 我要見到狗嫂狗仔同埋隔離個隻狗都要中.

張建宗話：Xxxx

黎緊有60隻畜牲受感染

False negative

唔係話受控？

唔係有狗中招都唔會認真去查

黑警唔中招都唔做野 果然係香城影子權力核心

受到嚴密操控

早幾日何柏良已經屌點解唔到popo超級電腦追蹤接觸者

咁搞法 睇黎起碼2個月後先復課

即係班狗即刻搵777要求做野

只係唔想比人話剩係為堆狗

的士佬根本都無得追蹤

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

True!